# Opgave beskrivelse

### Instruktioner

1. Start Kali og router på et internt netværk

2. Start wireshark i kali

3. Find ARP requests Forklar hvad der ses

4. Ping en ikke-eksisterende ip adresse og find arp requests Forklar hvad der ses

5. Kør arp -e Forklar hvad der ses

</br>

# Udføresle af opgave


    
</br>

# Kilder og brugbar links 
